羅尚沛料恒指跌穿二萬五 勿博反彈！

恒指周一早間曾挫逾900點，技術上50天線短期很大機會跌穿250天線形成終極死亡交叉。

中國銀河國際證券業務發展董事羅尚沛表示，港股技術走勢轉差，但更重要是基本因素轉壞，包括中美貿易關係惡化、聯儲局主席鮑威爾未有明確表示9月減息、人民幣匯率創新低、以及香港局勢不明朗等。

唯一有機會正面一點的消息是，憧憬中國會否有刺激經濟措施出台，但暫時不似，故短期港股走勢仍差，恒指周一跌800點或差不多，但料短期未跌完，之後會穿一穿兩萬五關，投資者同時要留意離岸人民幣匯率會否失守7.2，繼而加劇股市跌勢。

他補充，恒指較後時間有機會進一步下試52周低位24,540點，現時除了短炒金礦股外不要手痕買貨，即使公用股也只是留意住先，不要胡亂博反彈。另外，當恒指處25,400點之上，進取投資者可考慮反手造淡。

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

煎sir vs cfu

羅尚沛係全港最有良知既財經KOL
支持煎sir

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

叫咗你地沽貨㗎la

上次笑9師父睇金升到六千

燈到仆街

同意

煎sir 出完片之後
個市升返幾百點

燈撚到

呢條友真係好撚廢